長洲懷疑有警員當值期間醉酒毆打市民

推

Push

佢飲醉就打番佢啦

唔使懷疑啦，佢地有咩做唔出

擸撚咗佢架生都唔知

補link

拖去碼頭就打撚到佢落海啦

又係水狗，走私，越界唔咬支那人，上岸隊酒就亂咬人

長洲都要止暴制亂

A

W

Q

N

長洲最多離地撚
抵撚死

喂 唔拍片???

離撚晒譜
隻隻狗都瘋狗症

係碼頭仲打？隔離就係海

推！求片

有片？

企行d啦
長洲黃到區選贏
個區儀員同d後生都黃架

周圍作惡
幾時搞到藍絲呀

冚家產黑狗

有隻水輪back up佢

同元朗尋晚一樣，打完區議員走返入狗屋
依家成個警隊無法無天

梁國豪真心出心出力

酒姦

pushu

仆街死

P

扔佢落水就岩

煲大佢

Ppp

，

其實我哋個個都係水魔法師！

社會垃圾

屌 佢哋而家根本乜都唔驚

死黑警

唔了解就靜啦

唔走就打
鄧炳強 原來呢d就係你所講既忠誠勇毅？

懷乜鳩 本身一直都做緊只不過轉左場地又比人睇到

真係一半半
中老年果班好多紅到黑

up

冇人拍片？

Up

發夢聽人講水狗日日上船無野做就隊啤

無片都要相丫

長洲太細，如果街坊真係出手實走唔甩

你個名

仆街黑警

你咁講區區都係咁

Ok應該有閉路？

有冇拍片

推，醉酒打人

推到有片

咁又係 自膠

push

Pish

Wfc，一堆港豬反正唔識還手

響架船隊啤會唔會暈浪架

慣咗就無事啦

屌，講到咁撚大獲圖都冇張，點推呀，炒車就有份

清醒都打得

點解飲醉唔得

有冇片先 無就實話無證據

現代版林維喜事件

留名

TUI

super

再推

推 黑警死全家

長洲係唔係就快有TG放題

好悲哀

死仆街 pish

推，希望有片

登上警船

港豬共業

本身都係咁諗
睇多次見到係一班就收到

啲狗打人好出奇咩

返工飲酒咁chill啊蛇

選擇性執法吹咩 有咩做唔出

醉左都唔打番佢有無搞錯,

痴撚線

講個笑話

香港有法治

拍片都重要嘅

推!

香港死黑警仆街冚家剷
我屌佢佬母臭閪

發夢聽講嗰幾個躉全部都係水上康樂中心and or 賭場

果然係亞洲最佳黑社會

請善用起底功能

懷疑警員即係又便衣唔 show 委任證成個黑社會咁出現搞事

屌

會變成常態，各位睇路

殺人放火強姦棄屍

推！要片！

長洲多藍屍

住長洲做黑警唔會好易個個都知你住邊咩

推推推

pushhh

留名睇黑警唔認然後先出片

一事無成

冇後果

721 831

哇屌 橫行霸道黑社會

肯組民間防衛隊未

長洲警察唔一定住長洲的

佢哋有幾多人先，如果人少點解冇街坊郁手還拖着便服+無gear喺身，再加上飲醉埋咁都唔還拖

醉酒人就用警察身份做擋戰牌

咁多人blame 街坊到底係咪風向撚黎
先唔講佢地當值期間唔知有冇槍
平日夜晚十一點幾長洲街未必好多人
篇文都講左啲警察話再行埋去連路人都打埋
如果連登仔現實中都咁勇武香港應該唔洗搞成咁
唔係想屌你地 但唔該有事上黎一齊槍口對外
唔係不停屌同路人冇做咩做錯咩

諗起林維喜

Super用真名上網冇人信

講撚左半年啦，成門叫春警暴有鬼用咩，直接吹雞開拖啦

咁都仲叫懷疑?

PUSH

好出奇？打你又無後果

成班真係蝗軍嚟㗎喎

Pishh

無法無天

夜晚11點幾撚有咁多街坊紅燈橋夜晚得廢老

push push

香港黑警警署內食白粉輪姦好學生都有, 飲酒算d乜

屌你老母真係痴撚線
外國人咪撚嚟呢啲第三世界

推 香港最大字頭就係香港警察

on9 有片外國先知香港皇軍有幾痴線

呢啲又係要推上國際

呢單真係要推

咁都得

推呀
希望有片

推推

平時打慣人
飲醉酒以為自己開緊工

爭住衝出黎柒
你老母生左你呢個弱智仔
所以無教你咩叫禍從口出？

幫推

垃圾狗 睇下自己啲同類啦

去到海邊可能會唔小心推？

打撚到佢落海班狗實上門掟返你全家落樓
不過如果佢醉酒掟咗支炮落海唔知會點

突發！楊明燉湯店賣蝙蝠湯？梁美芬表示湯好飲 劇好睇

連登仔尻up真係世界級 做就笠晒水

殺人犯！強姦犯！

稅金小偷
垃圾

721831101111

塞鳩佢係張保仔洞到

林維喜事件

疑休班警街頭群毆長洲街坊 警署燒烤後有酒氣 坐水警輪離開 指揮官稱了解中

呢個時間仲BBQ

係咪班防暴水狗?

Yes, 等回力鏢

開始變返 查理義律 前啲水兵

有無片

希望祖宗有眼 歷史重演🙏🏼🙏🏼

我就是王法

諗起柚木巴。。

飲醉都亂玩市民架啦班狗

差唔多啦
遲早會自爆

講就兇狠

麻煩師兄借一借個位
可唔可以入一入嚟幫幫本土議員撇除選舉不利因素,避免立法會選舉時到時發生優先老人同限制點票人數情況

懷疑都係帶定頭盔，陣間比人話無證無據告番你誹謗轉頭都得。

麻包袋，掉落海都冇人知啦

2020 仲相信有法治

樓主係咪Super真身

呢排喺咖啡店好少見到你喎

撞名

長洲區議員梁國豪在社交網站專頁表示，昨晚約11時懷疑有一班警員，在長洲一間便利店附近，與一名市民爭執，其後將市民拖到公眾碼頭毆打，又指當時有其他懷疑警員驅趕圍觀人士，再登上水警輪離去。

警方回覆本台查詢時表示，昨晚水警總區刑事部人員於長洲進行定期反罪惡行動，期間曾到長洲警署用膳。晚上約11時，警員在長洲公眾碼頭附近截停兩名懷疑有三合會背景的男子，其中一人身上有酒氣及情緒激動，經查問後兩名男子獲准離開，警員完成行動後乘水警輪離開，返回水警總區總部。

至於有否涉及警員違反警例要接受訓斥或處分，警方未有回應，但表示任何人士如認為警方處理事件時受到不合理對待，可向投訴警察課作出投訴，會按既定程序公平公正處理。

有乜野都用反罪惡行動擋，好on9

完全回避打人同bbq

即係有BBQ，有隊酒，有打人

已經唔係新鮮事，其實有時覺得班垃圾直認冇紀律同失控市民仲易接受

區議員Facebook入面仲有人話佢哋當時係打埋其他街坊同埋自認係黑社會

同皇軍無撚分別，下次見到記得敬禮

根本對市民黎講已經冇分別

點打？
你行近啲人哋一嘢就辣埋嚟

的確外國知道過去幾個月警爆
但人哋唔知原來持續性咁發生
連完全唔關示威事都咁
呢單嘢顯示出皇軍恆常性同結構性腐敗

當然我同意不能盡靠外國嘅

今次又會唔會做野太投入

之前示威活動，好多無端端失控打市民嘅，頭盔都印左水警代號英文縮寫

好奇一問
呢度有幾多個笑人港豬唔敢還手既 會敢還手？

齋打？_撚左佢啦

直頭要納粹禮啦

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118 229 321

垃圾黑警

Fxxk!